仲有10分鐘快散水

今日d狗冷靜得好唔正常

光復香港 時代革命 香港獨立

散鬼咩，我9點比公司扔出去到依家都無車走呀

翻公司訓啦穩陣啲